## Pas de piège, c'est juste _open source_

Rien de très original en fait dans le monde des projets _open source_

- **Coder la base technique du projet** ;
- **Commencer petit et peu cher, et itérer avec une feuille de route** ;
- **Mutualiser les besoins de différents clients** ; 
- **Valoriser notre expertise, pas le code** ;
